[本人在此為井台主道歉]另付上ACG圖link

交代信同相關會在此更新

侍奉狗又B害台主

成年幾了都未有道歉信

依個大波妹叫咩名

羽月希

道歉信格式係點

我咁大個女都未道過歉

老婆